# Описание модели данных BoNativeFieldType

Данная модель представляет собой перечисление, ниже указаны возможные варианты данного перечисления

* `CREATED_AT`

  Дата создания

* `LAST_MODIFIED_AT`

  Дата последнего изменения

* `CREATED_BY`

  Автор

* `LAST_MODIFIED_BY`

  Автор последнего изменения

* `PARTICIPANTS`

  Участники

* `OPEN_COUNT`

  Счетчик открытий
